美大選重新人工驗票 密西根州一郡確認川普贏了

美大選重新人工驗票 密西根州一郡確認川普贏了

密西根州安特里姆郡重新經過人工驗票後，翻轉了大選之夜的初步報告，原來是拜登勝出，現在川普倒贏拜登3800票。（美聯社檔案照）

首次上稿 19:02
更新時間 20:57

〔即時新聞／綜合報導〕美國2020年總統大選選舉人團14日已投票，民主黨候選人拜登（Joe Biden）奪得領先票數，大選看似塵埃落定，不過，川普陣營指控密西根州選舉舞弊，其中，共和黨票倉安特里姆郡（Antrim County）在大選夜的開票報告中原來是拜登贏了數千票，經人工驗票後戰局逆轉，發現竟是川普贏了3800票；上週以人工計票再確認，川普再增加11票、拜登減少1票，川普領先優勢再增加12票。

根據《底特律新聞》報導，密西根州安特里姆郡11月4日凌晨發布的初步結果顯示，拜登以數千票之遙領先川普，但當地明明是共和黨票倉，選舉官員後來發現，1名開票中心工作人員未正確更新計票機的電腦軟體，導致計票「換位」，竟然把川普的票算在拜登身上，11月7日重新公布計算結果，其實是川普贏了這個郡，此事也在往後數週爭議不斷。

........

加油

而家先驗完仲有冇用

依家仲驗仲有咩用

我都想知

敗登bb

好兒戲

11月7?

愛登力：

1）我唔知到，我睇唔到

2）咁又點？贏左就贏左，認輸啦！

一郡

應該係講一郡D票有事 逆轉左個州

翻一個群係之前都係唔可能
已經有好開始

其他郡會唔會重新點票？

MAGA

左癌: fake news, TVB冇報

做唔夠票

出完千，派咗彩，收咗票先話部機計錯，人手出錯。
以為咁就可以唔洗走出千嘅嫌疑

有冇多d source
英文source都好吖

1個county

拜登：三分已袋，理撚得你

原本拜登領先 154,188 票 , 得15000選民嘅地方都出現 7xxx 偏差 , 而且仲係紅county , 錯誤率咁高 , 根本好大機會翻盤

有無source

又撚狗

有無用

呢個應該係之前講好明顯出錯果個
依家重點 證明計票機係可以玩野

問題係呢個郡係因為太明顯造假
先會比人捉到

問題係
trump 5000>4500 biden 4500>5000
呢度偷少少 果度偷少少果類

根本亂鳩咁嚟...

普又

袋完三分先出VAR 結果

有替補選舉人，如果個官判咗或者選舉結果有改變會自動補上

反CUP了

有link：

自由時報同郭文貴有得輝，無英文醬保持兩米距離先

收皮啦

我地登粉係唔會承認，登登憑自己實力鈎結中共作弊，點解要質疑登登

12票咋喎佢寫

12票係成個州佔嘅比重
應該係除非唔係

推手

川普領先優勢再增加12票

左膠：睇唔到。

自膠

一郡贏左，愛侵力就高潮

3) 法庭都判左輸，即係冇證據。

4) Fake news , 大紀元Newsmax假新聞，左媒先可靠。

咁樣係咪成個美國民主黨都要上身?

認真問 咁密西根川 反cup左？

你老母就高潮，而家講緊新聞啊

愛燈力仲有一個月唔夠就要收皮

選舉人票贏左先啦，多左少少票又打飛機下個月拜登就上台啦，繼續谷住谷住啦

州長明知舞㢢照certify —> 叛國

正一傻西反侵粉，都話而家講緊新聞囉。

就算侵侵落台，都改變不了你們ON9的事實。

之後其他county咪recount囉

Deep state撚咪一樣咁on9
啲媒體一話拜登當選就顛哂咁話人左膠

我記得有班學者洗地
話好嚴好嚴

咁事實係左膠嘛，又離地又戇鳩。媒體講乜你就信曬，哈哈哈。

至於Deepstate，亦都沒有證明不存正，又或者以某一種形態出現，憑乜話人Fake！

最攪笑之前時事台啲人話Twitter 好用，個個走哂去用
轉過頭Twitter 狂ban侵啲Tweet, 時事台又話要杯葛
，反面快過眨眼

駁到冇嘢好駁，離題萬丈。

盲反侵的正垃圾。

一郡。。。。

奥黑條靚拜登:侵仔，你有7千萬票，噢！我8千萬票！你有9千萬票時，我有1億

唔知佢係譯錯定點,
我check record:

COUNTY BIDEN VOTES BIDEN PCT TRUMP VOTES TRUMP PCT
Antrim County 5,960 37.4% 9,748 61.1%
拜登本身呢度就得5960,

Preliminary results show President Donald Trump received 9,759 votes, 11 more votes than initially recorded.
President-elect Joe Biden got 5,959 votes, the hand count showed, one less than initially recorded. The new count yielded a shift of 12 votes out of 15,718 or .07%. The audit included counting all of the ballots cast in each of the county’s precincts by hand. The recount was part of a series of audits statewide that the Secretary of State’s office has called the most in-depth in Michigan’s history.
係講佢點完之後, 有12票點錯(可能係當初當廢票?), 所以trump由原本9748 -> 9759
而biden就由原本5960 -> 5959
total 12票
而唔係咩反轉三千幾票.

點解點票機要有換位呢個功能，有咩用

無人得閒理你啦
仲搵英文source fact check， on9咩
睇完title正評 再禁咗X好耐

杯已捧，密州果16票仲係藍色，
而家先黎驗實數，OK，
但係邢家咁遲先得一個好消息，仲有咩用?

1名開票中心工作人員未正確更新計票機的電腦軟體，導致計票「換位」，竟然把川普的票算在拜登身上

iphone update ios 會up 錯做android

雖然一開始電腦出錯，但係3／11最後個official result已經改正咗，並且係侵贏四千票。呢次重新驗票不過係令到侵多咗十二票。

Source 1: 重新驗票之前嘅新聞，話officially係侵贏

Official results show Trump beat Biden in Antrim by about 4,000 votes, out of about 16,000 votes cast. In Michigan, Biden beat Trump by more than 154,000 votes.

Source 2: 話重點之後侵贏多12票

麻煩幫我po鷹眼張圖

立場： 仆街 呢篇唔copy得

對台灣新聞唔好有太大期望

應該11月已經correct咗，而家係audit多次選舉過程
另外台灣記者質素本身就係一個meme嚟大家唔好再炒車

樓主個source話係Trump 9748->9759 Biden 5960->5959咋喎

選舉人都投撚晒, trump 已輸都成事實, 驗你唔早d? 而家先做把撚呀

巴打fact check都無用
侵粉直接無視，飛機已打了

佢個新聞應該係話呢個郡原來係拜登贏既，係用作弊軟件點既

之後人手點發覺係侵贏，反轉三千幾票

然後第二次人手點就係呢12票有出入

連燈仔又燈

呢度原本就贏架啦反條撚cup咩

已經唔係重點
要武力鎮壓政變分子

侵一早贏左300票up
好冇

即係香港人贏 終於贏

係

證明選舉舞弊係真

梁繼平：香港人唔好信埋啲fake news

登粉不願面對，講緊中箭個幾個

唔係點票人扔哂佢啲票咩
民主黨俾唔夠錢

已經可以證明選舉有舞弊

好撚兒戲